個天點解要我遇到女神

點解點解點解
有無人高手教路

遇到咪gogogo 假如你有機會同佢經常見面 交流接觸 同人相處下 感受真實的佢 然後再認真思考係咪想同佢一齊啦

大個仔 就認認真真去搵一個愛人

我英國讀緊master

拎左電話。
我都好想愛她但係佢好似唔理我

你應該繼續讀書記住閱讀方面加倍努力唔好放棄

咁撚勇

我每次whats佢隔一兩日先add我
係唔係無啦

唉....
廢事講到咁白
你明啦
講真 你拎到電話都已經好過好多人
你自問可以做既都做晒

我寧願佢唔好比
有期望比死更難受

既然係女神，就冇咁易得手架啦
做到朋友你都有賺喇